#
 
ผู้สร้าง
ประกาศ
เกม
ใหม่
Saints
 
Row
 
Agents
 
of
 
Mayhem
 
#
สร้าง
เกม
เสร็จ
ผู้
พัฒนา
นิ่งเงียบ
เวลานาน
พอสมควร
ล่าสุด
ประกาศ
เกม
ใหม่
ลักษณะ
เกม
ผจญภัย
อาศัย
บน
จักรวาล
เดียวกับ
รายละเอียด
เกม
เว็บไซต์
ผู้
เล่น
รับบท
กลุ่ม
เอเยนต์
สาม
คน
องค์กร
ต่อสู้
องค์กร
วาย
ร้าย
สอง
องค์กร
นำ
พลัง
พิเศษ
แต่ละ
ฝ่าย
ปะทะ
สถานที่
รอบ
กรุง
โซ
ล
ประเทศ
เกาหลีใต้
เลือก
เอเยนต์
พิเศษ
ทั้งคน
นำ
ต่อสู้
เหล่า
แม่ทัพ
ปีศาจ
ฝ่าย
ตัวอย่าง
เกม
แสดง
เกม
เรียก
รักษา
เอกลักษณ์
เกม
ค่าย
ครบถ้วน
ไม่ว่า
ตลกโปกฮา
ล้อเลียน
เกม
เก่า
ค่าย
บรรยากาศ
แบบอย่าง
เต็มที่
วาง
จำหน่าย
เกม
กำหนด
ไว้
ปี
สำหรับ
รายละเอียด
อื่น
เพิ่มเติม
ประกาศ
งาน
ที่มา

Saints
 
Row
 
IV
 
Volition
 
Agents
 
of
 
Mayhem
 
openworld
 
Saints
 
Row
 
IGN
 
M
.
A
.
Y
.
H
.
E
.
M
.
 
the
 
Multinational
 
Agency
 
for
 
Hunting
 
Evil
 
Masterminds
 
L
.
E
.
G
.
I
.
O
.
N
.
 
the
 
League
 
of
 
Gentlemen
 
Intent
 
on
 
Obliterating
 
Nations
 
Diabolical
 
Lieutenants
 
L
.
E
.
G
.
I
.
O
.
N
.
 
Agents
 
of
 
Mayhem
 
Volition
 
Saints
 
Row
 
PC
 
E
3
 
engadget
 

